（半島酒店）佢竟然喺立場賣廣告

CLS 聖誕約女神BB去

想懲罰 但冇錢加冇女

Lonely Christmas

去食佢個Tea!!!
P.s:食過，我覺得可以

識半島腦細

平時揸直升機返工的

呢間黃店幫襯唔起

真唔真啊，老細要返工咩

我去開露台餐廳 食自助餐

佢返工就係睇人返工

用錯 不推

想試自助餐

呢間黃店無錢懲罰

1-4午餐 $500/人

可以！

而家唔知
上一代個嘉道理仲勤力過誠哥
好似做到90歲先死

呢度成班Bourgeoisie可憐下我哋呢班革命革到破產嘅Proletariat

Connect 會努力儲錢之後幫襯

我都係人哋請我食咋

Exac7ly
腦細都要返工管理下屬架嘛

我都係媽咪請

量力而為就可以

半島老細咪嘉道理？

無女咪拖friend去食嗰度大把生意佬都係咁啦 同fd食/傾生意 帶女食反而係少數

去開……你係唔係有開採石油嘅家族生意？

食一次就好
其他份量我地靠南亞仔了

係 全資擁有

係搭 揸唔係佢本人

樓主幾時再開重慶導賞團呀

之前唔係話 半島係藍咩？
不過佢就算黃都懲罰唔到⋯

我都想有

量力而為啦

嘉道理家族好似出過篇淡黃嘅statement屌鳩林鄭及/或政府（定或其實唔記得係夏佳理定嘉道理）
求詳情

暫時未有計劃

正 今晚就去食

同誠哥差唔多情況

南亞仔又話無女

加油

財閥日理萬機 邊有時間學揸飛機

推

Sad but true

嘉道理

左手算唔算

上次佢係咪已經俾啲示威者入去避

但真係懲罰唔起

求詳情 革命太多情報唔記得咗

same

那有錢

純粹閂唔切門

好似54%炸不過都好有錢

做返香港人生意？

好似支那女去開下午茶
推上微博小紅書畀佢地知啦！還半島一個清靜

原來係咁

2塊三文治?

唔係 而家呢個嘉道理好鐘意揸直升機
直升機友來

腦細應該係請個人管理下屬

半年前你開呢個post實俾人話又諗住去邊到食大茶飯

誠哥駛鬼我地懲罰咩

幾錢位

早兩日佢先搭直升機入馬場

去filex飲酒嘢都得

P佢個K，我地要光復返晒全部有香港歷史既老店
好似係國泰，酒店之類，報紙好似SCMP、虎報，唔可以比G那買晒D我地老牌子

無錢
btw照推

應該要點懲罰半島

嘉道理應該起碼唔會係藍

$888 未計加一

同埋我都想同南亞仔你講 其實唔好同佢戴光環戴唔切咁 佢賣廣告可能剩係純粹因為革命搞到旅遊業嚴重衰退先至係度賣廣告
平時呢啲帝皇級嘅嘢使鬼賣廣告咩好似你幾時見過喇沙賣招生廣告

似誠哥

Heliservices 成間係佢架喎
直升機係佢工作嘅一部份

半島係誠哥咩

呢間唔駛懲罰住啦
細店優先

呢篇唔係文黎咩?
邊係廣告

咁有人投誠係好事嚟 不過我唔係吹奏 只係純粹驚訝 想同大家share 先 po

比起Gaddis, 露台餐廳門檻相對低好多, 比較容易懲罰, 況且可以smart casual

老細先最鍾意返工，你地返做就係做野，佢返去就係撚狗
周圍撚吓人，搵人服待吓自己都唔知幾爽

Agger

之前俾人避難有咁大粒嘅黃店

咁佢自己都要去管嗰啲請返嚟嘅supervisor、管理層

明顯似廣告

嘉道理啊

見到佢騎馬上返直升機

幾個男人去食囉

佢閂唔切 唔係特登俾人入去

係，個保安阿頭屌d細

你無睇到重點佢應該連投誠都唔算
純粹純利益出發嘅商業舉動

你話 TEA SET?

屌你老母，同條女食完T,上埋總統套房屌西，係落地大玻璃前一路屌，一路大叫五大訴求，諗起都扯扯地

南亞仔成日食好野

齊齊high tea

講真 佢個露台餐廳自助餐好難食😂

正解 係半島傾生意嘅先係絕對大多數根本無咩人會去半島拍拖

右下角

有女同我去我請佢食

7咗sorry

落廣告就黃？

Push

大家下次去半島食記得book埋直升機當懲罰佢
利申：準備去Felix訂埋helicopter ride

自助餐

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

至少佢畀$$$立場賺

up得就up

好食wor

應該話老細應該有私人機司

唔知呀 上次我係親戚開party請我去，類似包左兩個大廳加露台咁，佢個生蠔唔多新鮮，d牛肉又係麻麻地，好韌

巴打，落重本懲罰喎！

咁佢堅係黃我收返我句說話
雖然我呢舊革命革到破曬產嘅lumpenproletariat都無錢去懲罰佢

巴打識米高嘉道理

請幫我同佢講聲多謝, 多謝佢有為年青人出過聲

即book
一千幾百 撐

那有女,有老母

懲罰成本有啲高，但下午茶可以考慮

工作內容係聽人同佢講早晨午安

拖fd/親人去啦半島絕大部分係生意佬傾生意
拍拖係絕對少數

純粹好奇，半島酒店D客會睇立場架咩？

唔一定 不過至少代表黃色經濟圈開始有成效

今年比連登仔約咗 點揀好

佢自助餐冇生蠔⋯

就咁落就唔一定
但張圖
有POPO 係度...

中產階級其實消費能力好勁

半島一定要 afternoon tea 或 公治

點解會用右下角幅圖
咁多狗
睇見到唔開胃

我請你食

仆街 我記得你係A0

好一般，可以試午餐，可能會失望

有米仔

表示popo入唔到

有錢人興趣依家野

利申: 幫佢打工接過佢(直升)機

間唔中去下就得 撐唔起

聖誕去懲罰一定好貴

認得你呀mon po9

可能包場個餐牌唔一樣掛

冇生意個時佢就記得香港人

咁腦細都要管理幫佢管理下屬果個人

嘉道理家族在 140 年前到港，這城市為其家族提供了發展的機遇。

香港人既老朋友

之前遊行都有放人入去避山埃彈
可惜無力懲罰佢

Big brother is watching us.

有心但罰佢唔到

之前有篇文關於半島某次比人入去避tg定狗其實係落唔切閘 仲話個經理閪哂臉

學生/FG點罰
龍門就話可以...半島

佢個tea其實唔算貴

我係冇女啫

Hehe

包場

想試gaddi's

佢閂唔切 唔係特登

已食

留番俾我哋中產人士去

Rich

+1

標題撚 拉
睇清楚啲啦樓主
明明就係普通文章一篇

CLS

接近冇海鮮 不過生果係幾好

我就唔信呢間野係所謂"黃"

最多唔係藍, 但一定唔係黃

咁出名做生意仲會係黃?

好！

但佢哋1027啱係想閂門唔畀示威者入去咩？
不過閂門唔切先畀示威者入晒去噃

咁請多個人幫佢管理管理下屬個人

推！

lunch?

上次特登同埋條女去食完lunch再買蛋糕返公司俾同事食

呢間唔可以叫黃店
最多唔係藍

南瓜係飲食blogger嚟佢喺立場出文喳

錢好易解決啫

酒店業邊度有黃 全部靠遊客 屌到義士仆街

利申： 每星期有去開酒店炒散 , 班中年好多都藍到仆街

酒店其實好難係黃
諗唔明

女嗰下難搞

仲有咩黃酒店

去小店先

係

內容真係好廣告

至少佢肯扮

聖誕要減少消費呀 攬炒計劃進行中

其實係間接表態

1-4 lunch 500 其他888

個次去左食佢個birthday dinner 2000蚊5個人，仲送蛋糕，又有人即場彈琴，有少少暗，加上佢既殖民地時期建築，真係好有氣氛好正。如果係特別日子去慶祝下都得既，平時真係冇錢罰佢

係 酒店食遊客生意點會鍾意政局不穩
不過半島醒啦
知道呢場運動隨時拖多一年半載
旅遊業一定要準備進入寒冰季
依家係黃到發金嘅傳媒落廣告
一尼唔太明顯表明自己立場
d中国人無得發大尼講
二尼食正黃色經濟圈條水
大把後生仔衝去打卡

不過佢肯投誠 當佢中立

2千5個包咁多野 環境又好 抵到爛

唔洗特登去

迪士尼！

400蚊1位咁平嘅
下個月媽媽生日 帶佢去先

連登仔有錢咩

個個月入500k 點會冇

屌你老味
成個月前我去半島食tea 懲罰黃店又比你地屌
而家又排哂隊

我做你條女得唔得
利申hehe

你

冇打劫

我話我識李嘉誠tim on99

就算有啲錢都好難罰死佢
罰佢三千自傷十萬

甜品先正

你肯叫
女肯噴水

窮到唔敢入

精神上支持
未有咁多budget

錢唔夠可以搵 女就依世都唔會搵到

懲罰唔起

5個2000送埋蛋糕又唔貴喎
打邊爐/垃圾放題都千幾走唔甩

已book聖誕

樓豬置頂返佢冇喺立場賣廣告啦

屌丫...冇錢懲罰

張圖門口全部黑警

係囉 明明果日係落唔切閘

我幫襯得起但係冇女……

咁腦細都要返工管理管理管理下屬個人

上次半島係山唔切門 唔係扮黃幫手

呢篇係前兩日d人投稿既文嚟，唔係賣廣告

全世界都係誠哥系列

係好撚平

無錢可以搵，但無女係無得改變

冇錢又冇女

原本想訂rosewood 還好付款一刻前睇到呢個post

留番啲錢買裝好過啦 我地唔可以再有正常生活架啦 唔通學港豬? 最多唔裝修半島 但我地要有捱窮到煲底既準備

好想正評你，可惜我喺p牌

原來p牌冇得正皮

扮黃好過藍

炒車

黃藍connect吓啦！

[行動post] 我係12.06集會搞手，我地全team P牌推唔到個集會上熱門T_T

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

Push.

十卜

Same

2020年3月31日前生日用AE卡有得半價book豪華客房

冇得評分
冇得自推
一日出得一個po
不過，支持連仔呢個做法

的確兄弟加油 我都捱緊革命式赤貧

想同南亞仔去開房

咁請多個人幫佢管理管理管理下屬個人

媽咪 有好媽咪真好
BTW 叫得自己啊媽做媽咪 都最少係中、產、產

係咪真係廣告嚟㗎
定啲副刊嘢

想支持，但真係好貴

喂食評投稿黎喎 c hing

佢都幫左立場啦，算係咁

咪諗住玩偽基式膠嘢咁佢咪一樣要管理請返嚟嗰個

可能呢個就係佢嘅願望

ok依家你有了

係咪最貴既黃店

想問聖誕食個buffet幾錢
草定錢先

[整合] – 發夢你要知道的十件事

又係玩支那玻璃心系列？？北面好似有好多野碎左ge聲

你同樓主兩個男人去咪得

Pish

半島食tea大家都食得起既放心

要懲罰一下

冇女自己去食

呢句真，唔好睇小班離地中產

最貴可能係hermes ， 佢新客買野要登記資料，國藉個part 係選 中國 香港 澳門 等等國家
利申，前排跟住呀媽去左買 boot 見住佢填客戶資料

我諗依個廣告落得最抵

咁腦細都要請返個人管理腦細自己

右下角成堆曱甴

其實入面好多都黃嘅，花紅今年都預咗凍過水，話明攬炒就點都唔割架啦！！

以前去過食 lunch 。

好橪貴。

同啲鬼佬講， 下次嚟香港住呢間酒店

G chi

老細係鐘意揸，不過唔會係番工，咁岩有停機坪姐

佢右下張相咁多popo係咩事

樓主上位了

有無絲打願意同我去半島食T
(非遊行日子）

咁你又真係識李生

李生唔識你啫

李生日日搭車返工

飲食blogger寫，唔係廣告

咁大個女都未食過一次半島

上次食過夜晚bufflet 9舊幾1位連加一
除左服務同環境係好好之外 食物係水準之下
講緊係收你4舊水左右個d bufflet都有機會好食過佢

精警

麥兜個校長

一定懲罰

唔係個個都懲罰得起
一個唔覺意俾佢懲罰返轉頭

$2000五個人又唔貴喎
以前仲以為$2000一個人

係時候整個芝士火鍋